有冇巴絲同我一樣，一望個太陽就打乞痴

唔知點解成日都咁

Push

利申冇呢個問題

睇啾啾鞋